GME輸左唔代表人生玩完

唔好做傻事，錢無左可以再搵過，人命得一條。
我都係輸到仆街既其中一個 (60蚊走左輸$8000+USD)，我亦都知道好多人輸10K USD以上。
只想同你地講聲加油，對身邊不離不棄既親人/男女朋友 好D。

好多人都輸好多，好多同路人

6000usd

輸？！60蚊算輸麼？
一日未走一日都未算輸！

總有一班人會贏，可惜呢次自己衰貪心。
休息返一段時間先再黎過，搵錢既機會唔剩只一個。

我AMC輸緊3k美。SH到肺炎完。

好少啫 返工都搵返

輸咁少走去安慰人

你會覺得10萬蚊好少，但可能係另一個人既所有。
依家係鬥邊個輸得多？on9

如果10萬蚊佢所有既就咪買GME啦十皮嘢係香港打返半年工咩都返哂黎.買得GME就預咗高風險

SH 驚西

Yolo 啦

返半年

其實今次要學到既野係
你唔可以係股票市場玩信念
當然你係擺明蝕錢都要打爆佢就另計

其次就真係唔好盲頭烏蠅咁跟風
呢個同做人一樣
唔係叫你唔跟大隊
但你明知唔對路就要quit

有錯就屌

BB 輸左4000USD

你輸得8k緊係咁講，我輸左60k,宜家比唔到首期，條女又話要分手

都輸左啦 唔好咁黑心好無